[緊急]!!!!!!請投訴西鐵008號列車!!!!!!!!

事發經過:
列車途經元朗西鐵站時，列車突然停下並開曬所有車門。
期間有疑似黑社會滋事分子，從月台下面衝上嚟車廂使用木棍,藤條打人，有港鐵職員隨即通過廣播器話: ' 本班列車已停止運作，請所有乘客立即落車 '。
事發經過血洗乘客大約20分鐘左右，西鐵車長才作出回應並開車。

本班次列車為008號
請集體向港鐵投訴

push

推

Push

政府嘢＝投訴無用

乜都要做啦而家

係咪要搭嗰架車先投訴得？
利申：當時喺車上

[Reddit]將警黑合作推出國際

一齊推到上reddit熱門！

任何人都可以投訴 佢冇證據知唔知道你係咪搭呢架西鐵

利申:我都係

仆街Occ 落order清客

睇住佢等到黑社會入車箱打鑊金，佢都唔關門。
仲要叫全車人視出車

仲要叫全車人出車

見到啲人又喊又大嗌 有老有嫩
真係好撚心噏

真心可以投訴tc/cc

投訴唔關門就多餘，有野頂住點關

車長食屎

當時有人頂門 車長關唔到門 之後on9 occ 落order清客

push push

個車長有冇人性

投訴冇撚用，夢遊野餐元朗站

車長有無權開車?

Pish

投訴夢遊野餐乜都要做 做多好過做少

仆街港鐵

其實呢個情況有冇 違返 RSR D5.2.1 講嘅嘢

屌你老母

置頂!

懷疑列車被劫持

我而家好撚驚 唔敢搭狗鐵 一陣有喪屍咬人佢地會開門等D人俾喪屍咬

Pushhh

把死人聲仲要老馮咁 入面殺緊人 佢把死聲人聲好不滿咁

對準目標
係投訴控制中心班撚樣
決定喺咁危險地方清客

車長只係執行指示
雖然佢都係唔醒水
佢可以同班撚樣講月台係咩狀況所以冇可能清客

屌你老母黨鐵年年加價都算，而家仲要俾你哋出賣同黑社會合作，任由市民俾黑社會打

已投訴！嬲撚到

每日元朗站站長(光頭男人黑色西裝黃色裇衫)上午八點左右巡月台
自己諗可以有咩搞

我想請008只係佢當時出車編號
要睇車身編號先有用(1個英文字+3個數目字)

*講

嗰陣問車長 佢淨係講得008呢三個數字

胡亂指揮等於殺人，盲目服從等於自殺。
File a formal complaint to the Traffic Controller please.

雖然我鍾意凍奶茶
But push

聽日癱瘓晒所有港鐵線路

桃紅色呢？

光復香港
時代革命

#tired#自己睇～m _ _ _

1045~

推！

推 癡撚線

唔小心打錯

多謝鐵血

多謝巴打

仆街狗鐵

個車長竟然夠擔死照做先痴線

列車突然停下並開曬所有車門？即係呢班車本身唔停元朗站？如果本身唔停但係佢停係到仲要開埋門，咁個車長都好大問題

M311

原諒我講得1999 因為我嗰陣都太過激動同埋好嬲
本身係會停元朗站 但係問題係 佢開咗門之後就冇再閂過 然之後仲話
"本班列車將會停駛 請所有乘客立即落車"
問題嚟喇 嗰陣鄉黑就係殺到嚟上月台 然之後我哋就比人趕落車 屌那媽梗係唔撚理佢啦戇鳩鳩

唔知呢度post過未

對付上市公司做好就係做低佢股價，LAWSUIT一定唔少得

打死哂佢地班仆街

係唔係車頭D312

初黎報到
上網睇片見疑似 P311, M311 車廂遇襲片段
架列車編組應該係 D311/D312 (車尾/車頭)
往屯門方向的話，D312就係車頭車長身處的位。

D311-P311-M311-H311+C312-M312-P312-D312（D1）

?

肇事列車編組(應該無錯)

008

起底 清算

屌你老母鳩鐵

屌 警處落閘

條撚樣咁都做得出 見咁樣就立即關門開車啦
有無得睇當時車長係邊撚個

求車長相
呢個一撚定要起底

食屎喇港鐵

我推